其實狐官是咪淋病既白手套，轉𠝹薯條叔叔既票

淋病先係狐官既白手套囉好無 薯片陪跑咁垃圾唔好講

入左閘就係神仙
等睇論壇林病同胡妖一齊狂屌薯片

依個一定會

肥胡暗助 cy 2.0